Talk show主持Jim Jefferies之前嚟咗香港訪問人面監控技術公司

Jim Jefferies特登嚟咗香港訪問製作人面監控技術嘅公司Alcon，仲搵左兩個示威者做訪問。